大埔去尖沙咀

請問去加連威老道係咪搭271係金巴利道落